香港01你仆街食屎含柒死啦

表面扮中立

實質你個底紅撚到仆街

[black]仲叫香港01 真係好撚恥辱[/black]

大家可以細心留意 香港01標題避過左好多真相

新增口號
1. LIBERATE HK

2. STAND WITH HK

3. GIVE ME DEMOCRACY OR GIVE ME DEATH

4. CARRIE SOLD HK TO ChiNazi / XITLER

5. DEMOCRACY NOW

6. #EYE4HK

7. END POLICE BRUTALITY NOW

8. FIGHT FOR FREEDOM

9, HUMAN RIGHTS & HK
DEMOCRACY ACT

解釋吓? 唔明